---
title: "Κοινωνική Συνάντηση Μελών & Φίλων HEL.L.U.G."
layout: "meetups"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2023-03-03
category_title: Δράσεις
tags: [Meetups]
draseis: [meetups]
meetupdate: 2023-03-05T20:00:00+03:00
meetuplocation: "Alea in Style - Πάρκο Μπαρουτάδικο - Αιγάλεω"
summary: "Κοινωνική Συνάντηση Μελών και Φίλων HEL.L.U.G."
---

Μέλη & Φίλοι του Συλλόγου,

Σας προσκαλούμε και πάλι σε διαζώσης συνάντηση με κοινωνικό χαρακτήρα για όλους μας, την  **Κυριακή 05 Μαρτίου 2023,  από 20:00 και μετά.... !**... στο [Alea in Style](https://aleainstyle.gr/) στο Πάρκο Μπαρουτάδικο (Είσοδος από οδ. Δαρδανελλίων), στο Αιγάλεω.

Σας περιμένουμε για να τα πούμε (και) από κοντά...!!
